世界第一女團BLACKPINK THE ALBUM 銷量突破一百二十萬

💖🖤💖🖤BLACKPINK IN YOUR AREA!!💖🖤💖🖤

今晚同Jisoo瘋狂做愛慶祝

Jisoo是神聖不可侵犯

bp同又贏..

大陸仔果D俾人歸去韓國

我哋BP銳不可擋

牙秀愛愛bu
bp世界第一心心啾咪

班韮菜買咗五十萬

BLACKPINK推出第二代應援棒

用大陸人砌起銷量扮歐美團 咁撚奶共 真係死撚開

問過我未